各位有無諗過呢排成日尻拉

目的係想打擊法團隊

等佢地分唔到身睇所有case

發大財就真

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

推

打擊後勤

同埋錢

佢地想我地驚，想我地退縮。

唔出奇
而且又可以白色恐怖同俾狗發洩
還掂而家濫捕無後果

民權 星火 要錢就開聲

想嚇9班街坊，等佢地唔敢支援